不是討論應「撤定唔撤」應該諗「配唔配合佢地」

從來撤定守邊樣啱都係可以辯論一年
雨傘當年亦因意見不一致最後撤運動亦完
當然，當年守亦唔代表一定有好結果

Poly同學打緊仗，亦唔得閒同大家辯論
佢哋禽晚唔走，依家仲守緊，已經係用行動回應左

相信大家討論撤定唔撤唔會有結論，討論嘅應該係配唔配合佢地

最後希望前線不要勉強，不要因疲累出錯，適當時間亦要撤退

推